[exchange]Cityu 想問吓去日本要幾多gpa?

例如應慶，早稻田，京都，九州嗰啲

有冇報過/去過嘅巴絲分享吓？
洗唔洗考日文or ielts?
唔該曬
利申:科工

Shitty有得去依幾間？

見網頁有寫，不過唔知有冇人去過

3 以上,有d有requirement
3.3 以上

低過3去野雞玩

有京都咩
利申：打算報second round 揀日本

係cse,college level有
Btw,加油

Thanks

嗰個唔係九州咩？ 我淨係見到九州
Btw 希望可以一齊去到

Institutional level有
唔通冇人留意？

Kyoto係college level，科工

唔係應該睇available quota 㗎咩

係咩？唔該曬你先，再睇睇

巴打有冇考日文？

九洲好似得summer exchange

唔係呀 有normal exchange (college level)

2nd round 會唔會冇哂位